【貓哭老鼠】黑警Facebook 深切哀悼殉職消防員。

識睇一定要睇留言。

阿SIR唔串得

牙蛇做嘢唔洗你教

一陣班黑警發爛渣，全部留言者拉晒告不誠實使用電腦。

阿蛇畀人串唔使你教